反正香港依個地方都係借返黎的easy come easy go

態度正確！！！